若果三萬個警察全部坐上一座郵輪，而你一個人可以有一個掣，馬上可以炸左個郵輪，「重整警隊」。你會否禁嗰個掣？

//若果三萬個警察全部坐上一座郵輪，而你一個人可以有一個掣，馬上可以炸左個郵輪，「重整警隊」。你會否禁嗰個掣？

好似好戇鳩嘅例子。但這亦是神片 The Dark Knight Rises 最後一個畫面。

你會否殺掉整船的壞人去達到你心中的公義？

若果你會撳掣的話，對不起，這個社會便真的變成了 Joker 的世界。這也是你想要的香港嗎？// KaJeng Wong

：老閪都禁
：唔想成為佢地

唔好FF

唔好開無聊FF post la

禁 屌你老母 血海深仇

我地從來唔係民主鬥士，我地抗爭係因為中共損害緊香港人利益同自由，點解要比道德綁架

唔好再偽善
好好比班狗睇清楚我地既仇恨值

太便宜佢地
要死全家

事實好多人仲係掛住個道德高地而緊要過一切

往死裏撳

正義會遲來 但不會缺席
呢句野係有病

遲來既正義是無意義的

係The Dark Knight
唔係The Dark Knight Rises

我會捐錢等有架大D既郵輪比埋佢地成家人一齊上船
最好連埋D官

可能對其他人有，但唔係受害嗰個

ON9, 佢理撚解錯左TDKR 個PART

佢想講監犯條命不比別人賤, 而監犯亦都有良知

監犯=犯左法而受到制栽既人

呢家如果架船坐住既係無法律可以制栽到既恐怖武裝份子, 成個講法就唔一樣

無須考慮囉
純粹我驚我會禁撚到個制爛

清楚思路

開埋d垃圾po

人都死左或者受左永不磨滅嘅傷害 就算正義最後黎到都無補於事

補充, 呢3萬個人係無良知的
已經同TDKR 想講個單眼黑人罪犯有良知係完全唔一樣

醫癌症一樣，要殺死壞細胞，會傷及好細胞，但整體而言係件好事

家人呢？ 上齊一次過先撳OK?

响船上抽一件出嚟俾個掣佢
一係佢死一係嗰29999個死

戇鳩
dark knight 入面個啲係監犯
已經接受緊法律制裁

香港黑警係完全冇後果

所以佢嘅邏輯已經係錯

戇鳩
班狗已經撳緊架掣啦
日撚日想殺市民
冇人制裁到佢哋

哩句本身就譯錯
Justice delayed is justice denied
遲到嘅正義根本就係失效

佢記錯定我記錯 個幕唔係講要報仇喎

個掣禁到壞左啦， 搵人換過佢再比我禁過啦

我唔會撳
會將佢地分兩team等佢地互撳

呃正評

禁到個制爛

//若果三萬五千個納粹黨衛軍全部坐上一座郵輪，而猶太人一個人可以有一個掣，馬上可以炸左個郵輪，「重整歐洲」。你會否禁嗰個掣？

好似好戇鳩嘅例子。但這亦是神片 The Dark Knight Rises 最後一個畫面。

你會否殺掉整船的壞人去達到你心中的公義？

若果你會撳掣的話，對不起，這個社會便真的變成了 Joker 的世界。這也是你想要的世界嗎？

制度唔改，死晒都係解決唔到

死唔係最大嘅折磨 令佢生不如死先係

佢唔攞當年應唔應該擲fat man同little boy 黎講

正想講
篇文明顯混淆視聽

我會上埋船之後禁
唔需要個個都要整污糟隻手
一個人/一堆人就夠

正確既問題係噤幾多下

老閪都㩒

依家重組警隊係咪炸鳩死曬佢地先
係就最好啦最怕炸唔死

我會不斷㩒

真joker

同報應一樣

你擔心個掣會唔會比我禁鳩爛好過啦

會

係咪仲有兩架火車後面黎緊?

有無規定話只準禁一次

仆街黑警狗罪行大過等於林鄭
所以呢個問題唔洗諗即刻禁
如果有多個制係死埋黑警全家都會同步禁

咪撚on9啦

唔禁 等佢全家上曬去先 一家團聚

唔好話冇成本,即使我自己都係船上一樣會禁個制,
而且我相信香港好多人都會

其實有冇諗過點解我地成日都比班藍絲同黑警撳住黎打?
因為我地仍然仲攬住條「道德底線」
但對家一早已經冇

呢個作者...

根據警察做法
係要撳完之後再搵防暴警察向你射催淚彈
然之後你跳海逃生就話你係參與暴動

偷換概念
The Dark Knight 嘅情況同意思根本唔一樣

點解呢排立場出咁多呢啲post?

我會禁制啵，取好放埋藍絲，黑社會，同班垃圾建制派

如果係一個法治社會，黑警會受到制裁當然唔應該禁制啦

但如果當權者玩弄權力，犯法既執法者受唔到應有既懲罰呢？

睇完你個問題我諗都唔駛諗心份面就決定左答案，咁又點解我會變成咁？

剩返一隻手指都禁

最驚個掣壞咗，希望個掣冇壞到啦

ching good point

禁仲要禁一百次

如果係三萬個家屬會比較接近原本個情況

但我答案都係一樣

對付惡魔，不必將自己變成惡魔

屌起碼要多3架

會禁爛個制

請參考叛逆的路魯修結局

禁左先. 之後再算.

無撚有錯啦！死差佬輪姦殺人嗰時有冇一刻猶豫！

拉

講埋呢啲廢話有乜意思

廢文就唔好幫佢推啦
拉

拉 無聊po下下ff打飛機托咩

垃圾呃like

拉

㩒左先

之後開記者招待會

將三萬個全部斬件入雪櫃
騰空出黎既位置 用黎放佢地既家屬

條友睇完套戲咁多年
到2019年都唔知套戲個道理講緊咩
真係好可悲

黃家正返去彈琴算啦
濕9例子
而家香港咁,黑警打人冇後果,法律又保障唔到香港人,周街都係黑警射既二噁英,呢D又係你想見到既香港咩?

有無㩒兩次 想肯定死撚曬

我想好似kingsman第一集最尾咁 逐個爆頭

就算個制要係船上禁，我都會禁，

推

唔會，我要等埋林奠上船先gum

老閪都禁

善用不推文

而家根本就已經係班狗瘋狂㩒我哋掣

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

又呃正皮

F5

整多架郵輪係佢啲屋企人再唔禁制等12點joker幫我地炸晒兩架ok？

最多batman我地黎打

禁實

其實佢哋已經係啦 無法無天

我都想講

禁撚爆個制

重有根本就唔係TDKR 係TDK呀，況且更加唔係咩最後一段，咩料呀屌有冇認真睇架

屌你老母，立即負皮
負皮係因為你條戇鳩仔呢啲時勢仲諗住呃正皮
FF對件事有撚用咩，你同Facebook啲傻閪一日到黑求兔兔有乜撚嘢分別啊屌你老母

I am joker sorry

不了,除非3萬個加埋佢全家一齊就禁

警告：此post已違反禁制令。

人地TDK 船上面係已經受左法律制裁嘅人，法治已經彰顯左，無需私刑，嗰三萬隻狗撚有受制裁？

根佢logic 連 batman 打壞人都唔啱啦

唔洗考慮

我會點指兵兵

關我閪事

比喻錯
殺人犯係坐過監 贖緊罪
所以兩邊船都係無辜嘅人
而狗係現行犯 死不足惜

所以結論係你戇鳩鳩
以為自己諗到個好比喻去恥笑香港人都係殺人犯

婦人之仁

AGGER
ching思路清晰

好彩唔係嗰個scene 因為班狗會諗都唔諗直接炸鳩我地 我地仲係到傾緊

認撚清楚

佢地係殘害港人 用職位 凌駕 法律
視法律如無物
有D 人未受法律制裁 已經俾POPO私刑酷刑

TDK
係普通市民
同
受緊 法治 既囚犯

佢地唔算直接敵對 可能存有少少間接

TITLE比喻差D

電光火石
嗰個只係一個電視遙控器
有關嘅講法令人費解
我手頭上暫時冇資料
我哋係受過專業訓練

垃圾文就唔好share啦

老西都㩒 我願意做個個衰人

熱門

唔撚記得拉

編號：HY37192-32

講真
唔好講廢話啦
如果有槍
一定會毫不猶豫扣下板機

垃圾po

even自己係架船上都肯同佢地攬炒
唔撚洗諗

集體責任，集體負責
唔Show委任嘅結果，就係咁

講得好好

Ok you win

調返轉船上嘅係所有大學生,藍絲一定即刻撳掣

若果三萬個警察全部坐上一座郵輪，而你一個人可以有一個掣，馬上可以炸左個郵輪，「重整......

Bomb！

㩒，同埋哩條友理解錯撚哂，Dark Knight入面個D人有良知同已服緊刑，但係三萬狗隻冇一隻係有良知亦冇一隻會/肯服刑

三萬警全都要死原因同 係暴動現場就等於參與暴動一樣
你係一隊恐怖份子入面唔做任何野或離開你就係佢地一份子
三萬個警都有份721 有份 831 有份強姦 有份帶頭破壞香港

瘋狂㩒
我為自己既正義而生
而唔係成為世界英雄而生

只要3萬狗死撚晒 下一步咪一定係重組 問黎把閪

再比道德觀念綁架自己 係正義降臨前仲要有幾多個人因為我地既道德觀念而受傷或者死

佢講tdk 我又引用番 正正就係batman因為道德唔一早殺左joker 所以衍生左double face出黎 佢就係例子 佢一開頭都係為公義 但因為有人因為道德而唔去做d必須做既野 咁就會有人因為呢件事受傷

：轟牙

：Yeahhh

佢理解錯 垃圾post

個掣會爛

咪係囉屌

戲入面D 犯係有良知架

唔好攞黎比ok?

一個都不能少

禁佢老母臭閪，但我又驚落地獄

好，我會負責陪佢哋一齊落地獄。

㩒。

你地太殘忍喇！

可唔可以捉埋佢地嘅屋企人上去，咁佢地就唔需要為此而傷心?

不如㩒一下死一件
得我爽好唔公平

好難簡

即刻撳

9點鐘灣仔站，往堅尼地城方向，尋人

求幫推

岩

On9比喻
首先個班所謂壞人其實已經比法律制裁左
而依班狗係冇

No. 之後香港抗掙會被全球遣責, 孤立. 中共要再派30000支那武警黎港鎮壓容乜易? 如果隻郵輪坐哂30000個中共最高領導人就唔同講法

個掣會被人撳爛

根據電影情節, 應該拉所有政府高層上另一個郵輪, 三萬個警察可以決定炸唔炸政府高層既郵輪。而政府高層決定炸唔炸左黑警果邊個郵輪。

咪咁撚多FF 理想論
現實就係三萬個警甴為所欲為
所以仲係到諗乜鳩我想要嘅香港?

廢話
拉

立場想割蓆？！

老閪都撳呀，立場特別多on9寫呢啲文

一定呀！

點解唔撳
鬧我冇人性都撳
人地都出到AR15
都仲諗撳唔撳
係咪要等到人地一字排開
個個掃晒20發 先黎撳
CLS先唔撳

再者
重整警隊佢地會死咩

岩呀 冇曬啲行動post仲有人出post講隻雀仔都上熱門

正解

香港人同中共既恩怨情仇係時候計數

呢30,000 冇咗人同离獸之間最大嘅分別 - 良知
所以佢地同畜牲离獸冇分別

我撳！

作者上埋船都炸呀 死左膠

班狗仲衰過gotham啲犯，一定秒禁制

要準備出聽日黎明行動文宣喇

唔會 仇恨只係一時

香港係要自由同公平，三萬警察邊個犯法即拉， 咁先係法治。

應該兩邊會同一時間0.01秒即㩒攬炒

錯誤比喻
喺船上既囚犯已經受到應有既懲罰

事實上而家喺香港係有3萬個著住蝙蝠裝自稱蝙蝠俠既joker
一般人如何有力量抗衡？
如果忽然有個機會可以一次過消滅呢班曱甴絕對係正確選擇
為世除害

再次講, 我地既最終BOSS係中共, 警甴只係佢地棋子, 請認清目標

雖然係FF
但係炸死哂其實都冇用
係制度問題
係呢個制度下死哂好快就有新人補充

樓主呃正皮

搭唔會 班犬一樣笑尻你地打飛機

老閪都炸

yes for sure

岩啊

joker 個世界有咩唔好? 大佬人地d警察都不知道幾有禮貌, 真係會去查案, 又唔會屈你或者隨便襲擊濫捕市民. 窮人都有屋住仲要幾大, 佢老母入院又唔使錢, 葛咸城仲有得普選個市長, 你香港有咩?

香港好似葛咸城咁既話一早就乜事都無人人返工啦, 真是的把自己看得那麼高.

我就當真係會變做joker世界
問題係你唔㩒 就係黑警既世界

火燒完再禁制

一定撳, 冇可能唔撳, 立即撳, 狂撳3萬次

：老閪都禁

唔係，要加埋佢地全家

同我炸十次

如果跟返套戲
一架係示威者
一架係黑警
我諗黑警諗都唔撚諗即刻禁制
佢地無撚性架

我會

係人問題
先做到成個體系咁樣
成班人無法無天 做左幾十年
低學歷加黑社會

可唔可以撳完再撳，爆完再爆？

on9睇戲睇上腦？
唔通軍事法庭判戰犯死刑都有問題？

調返轉頭班狗一定㩒

立場依排貼好多廢文，想點？

同埋殺三萬救700萬

咪撚on9啦，我唯一會猶豫嘅位唔係應唔應該殺，而家好唔好俾佢地死得咁痛快

法律係將普通市民報仇權利交出去
由執法者捉人對應返法律付出代價
咁先係法治同公義
當法治同執法者腐爛
甚至用黎傷害市民
我諗唔到點說服自己唔炸死班撚屌

我諗0.2秒就㩒左，因為反應時間

我禁個制 唔係因為公義
因為想班仆街死 而我本來就唔係咩英雄
然而 JOKER先真實既世界
所以條問題唔係會唔會禁
係會禁幾多次
我一定禁到爛為止

老閪都禁
完

香港唔需要蝙蝠俠
係需要抗爭者成為Joker

唔係有兩架船既咩 另外一架係狗官同家屬得唔得
我兩個制一齊禁啊屌你老母

無國界醫生完美示範

用一秒考慮都係浪費生命，完全唔需要考慮。

傷害係一世

但係唔禁佢地就會禁喎，套戲好似係咁

好驚大力得濟禁爛左個制佢唔爆

幫大家整理下思路

11.12：

11.11：

10.31：

10.6：

10.2：

10.1：

9.29：

9.25：

9.15：

9.08：

9.07：

9.03：

9.02：

8.31：

8.25：

8.24：

8.13：

8.11:

8.10:

7.29

7.28：

7.27：

7.13:

6.12：

仲要考慮

二戰：
若果炸廣島＋長崎可以換黎停戰，你會否禁嗰個掣？

林鄭㩒左啦

我一定會㩒

寫文條友左膠癌末期冇得救
成個比喻錯撚晒

tdkr個船罪犯係已經受到制裁坐緊監
點同而家出面行得走得既30000 green object

垃圾問題

遲到嘅叫做偽善

打橫一野車過去

你咁講法其實TDKR都有暗示到
佢明示BATMAN 既左膠大道德俠

但你認真睇, 佢就係多次放過JOKER, 死都要活捉, 最後死更多無辜既人

最尾個集對BANE 又係, 死都要玩格鬥, 因為咁樣唔會殺人
貓女一架電單車車撚死左BANE, 成件事解決左, 再無無辜既人死

禁撚硬

偷換概念

拉

㩒 最好等班狗既家屬上埋船先

作者：三萬個法律無法制裁嘅強姦犯殺人狂魔酷刑黑警，我哋唔好禁制炸佢啦，要用法律制裁佢呀
美軍b2轟炸機師：三萬個法律無法制裁嘅炸死數以十萬人嘅恐怖分子，我哋唔好放jdam炸佢啦，要用法律制裁佢呀
二戰美軍核彈轟炸機機師：呢啲殺人強姦折磨酷刑樣樣做齊嘅日軍，我哋唔好放核彈炸佢啦，要用法律制裁佢呀

係佢哋掀起呢場戰爭，我嘅底線好簡單，只要唔係好似恐怖分子咁傷害平民，而係對準政權，針對狗隊，任何手段都可接受。

好難揀

會 瘋狂撳

跟本唔撚係理性，公義嘅問題
係有無腦嘅問題 你放生黑警 就算我地贏 佢地就會變地下組織做恐怖份子搞報復
對敵人仁慈 係對自己殘忍
依家係內戰呀DLLM 仲要唔對等 撚有得比你選擇打左膠牌咩 死左膠

唔撚明立場想點撚樣

就咁死便宜左佢地

不如你倒轉諗
我地係架船度
黑警會唔會撳？

人地都撳硬 我地仲留咩情

我會放埋高官入去

加埋維尼

偽命題

成個post錯logic 拉

會 等我黎襟 道德撚可以繼續去講經

唔殺左佢地
會有更多人受害
一齊落地獄吧

why not

small price for salvation

死太便宜佢地 我會放佢地係海中心 斷佢糧食一個月
唔敢走既人捉佢地 慢慢折磨
點對手足 我要佢十倍還番

屌你拍戲先諗黎諗去
現實邊會

咁我認我係Joker咯

唔禁既話呢3萬人日後屠殺30萬人果時你負責?
講漂亮說話有邊個唔識

點解唔會？

加埋元朗牛屎唔該

巴打既然講Dark Knight ，咁一定要講裏面其中一個諗法：

結局蝙蝠俠知道Harvey Dan 被小丑刺激到變成雙面人，要報復（對付Gordon同Bruce ）… 蝙蝠俠喺Harvey 死咗之後，為咗保護Harvey 俾葛咸城市民嘅正面印象同埋希望(可以挑戰惡勢力、邪不能勝正…），蝙蝠俠選擇做公眾心目中嘅壞人：Dark Knight (Harvey 繼續做公眾心中嘅光明騎士…）

我哋又有無人願意地下化，甚至做醜人，做一啲一般人未必可以接受但又對抏爭運動有利嘅事呢？

正派形象留俾和理非(國際戰線有需要），其他有實效但唔一定可以公開做嘅，就交俾暗黑騎士去完成喇…

可唔可以放埋佢地家人上去？一齊炸埋

㩒，但冇意義
你話中南海中共高層係哂上面就話

引喻失意
套戲入面嘅囚犯
其實都係心存正義 無囚犯嘗試搶個控制器去炸另一艘船

個幕係想講 好多人心中認家嘅"壞人" 其實唔係壞得晒嘅人
相反 可能"壞人"都心存正義 只係時勢令到佢地咁
佢地只係被標籤成為"壞人" 但係佢地究竟壞係邊 無人去了解
可能呢家嘅香港人 就係戲中嘅囚犯
另一艘船嘅"正常人" 就係呢家所謂嘅"中立"人士

正確做法

老閪都㩒
因為對面架郵輪一定會搶住㩒

禁撚到個掣爛

不會

撳，撳三萬次都肯

可唔可以申請禁多幾次

邊撚個寫架 錯撚晒 係TDK唔係TDKR 亦都唔係最後一幕黎
用黎做例子更錯 根本唔同條件
你試下兩架郵輪 一架三萬勇武 一架三萬黑警
睇下大家會唔會撳制炸死對方 你估下黑警會唔會撳？
再講開啲 而家黑警係無後果無人制裁 唔同班罪犯已經坐緊

吓唔講以為係兩句嘢喎
釋都變咗第二句嘢

禁撚完聽日郁要出

挑 班友仔左撚到仆街

先唔講電影班犯會受法律制裁班狗唔會
如果船入面喺班狗佢地都一定會禁個制，所以唔止要禁制仲要快過對面禁

必禁

如果我要死
我都會禁

毅進仔咁低IQ，一定會撳掣，所以我地都係要撳，攬炒？JOKER贏咗！各位：請問邊個係joker?

我覺得個seting係一邊警 一邊藍屍 但你只可以㩒一次 會特別d

我冇咁大愛
一定撳撚爆佢老母個臭閪

敵人都冇道德點解我哋要講道德，掉轉頭諗，如果呢一刻我唔殺佢哋，冇嘢可以制裁到嘅時候只會有更多好人受害去，點解要好人受苦而唔係壞人死？

突破盲點

當F5掣咁撳到爛

唔禁就戇撚鳩傻閪左膠

乜撚野on9問題來。
冇可能唔炸啦下話？

我嘅理想係將公民廣場重新命名為革命廣場，重新設立斷頭台，將三萬隻曱甴送上斷頭台處死
如果有另一個方法處死呢堆曱甴，無妨

完全同意

仲有佢將炸死三萬警 同 清算警隊 聯繫埋一齊
而暗示大家講炸死三萬警 唔應該
所以清算警隊 唔應該

但係清算警隊 從來都唔係話將三萬人殺晒
然係重組 審判
好人好者嘅留任 曾濫用暴力嘅人坐監

果條友戇鳩架

分析得好好，好在唔只我一個諗得到

下 仲使諗？就算你話我喺艘船上面都撳呀屌

joker放得既，應該成船都係水砲車，然後once you go black you never go back。

冇錯，batman 嗰種大愛左膠唔殺人係電影嘅浪漫主義，唔好當真當聖經。以眼還眼，殺人填命，更付合人性

推崇權威嘅左膠們，不如聽孔子一句

或曰：『以德報怨，何如？』子曰：「何以報德？以直報怨，以德報德」 ————《論語 憲問》

我個人唔贊成推崇權威，不過權威都咁講

心水清

我會㩒個回覆制叫你收爹先

笑, 我都唔係batman
我點都一野轟落去

batman當聖經
依家jocker當道你問我炸唔炸

細細聲：立場不嬲都係泛民嘅媒體，腦細蔡東豪係14年掛住行山執咗主場新聞
呢兩星期出po 分化

100% 認同

班左膠仲未知咩係戰爭

錯誤類比

1 最起碼要有兩隻船，1隻30000黑警，1隻30000市民貼近套戲，雙方各自控制對方船引爆裝器先成立。

2 如果要類比Batman世界，黑警、何妖、黑社會、甚至港共已經被Batman私了左喇

關乜事

黃花崗七十二烈士
連登佬應該聽過
唔好話三萬黑警
三萬 ➗ 72 = 440
唔洗三萬，夠440 隻， 即㩒！

pull

拉 利申㩒硬

+1

我係架船上面都會禁

有無多一個掣係支爆
14億冚家剷先爽

有時唔洗諗咁多
放3萬個恐怖份子走,會死30萬人300萬人,點解唔做

咪就係
香港黑警係殺人犯,強姦犯
殺一個都造福人類
殺3萬個一定上到天堂

仲有如果個掣係七百萬香港人同黑警冚家剷
一樣照禁
但前題會飛去日本先禁

仲FF

我甚至可以大膽啲咁講
因為呢次事件入獄嘅香港人
就係船上嘅囚犯

建議作者 如果對道德嚴守
請對弱者寛容啲 對強者嚴謹啲
因為強者更有能力威脅到弱勢嘅人身安全同自由

我寧願做小丑都唔做左膠王batman

架車可唔可以訓橫，一野掃低晒佢？
唔使直行？

死完仲要follow下佢家人點樣喊苦喊忽諗起都心涼

你岩

唔駛諗 一撚定㩒

㩒十次

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

唔好話撳一個制就死晒
撳一下死一個都好
我撳撚爛隻手指都撳死3萬隻狗加14億蟲

如果幾個月前，可能會猶豫，但今日已成戰爭。戰爭有方法一次過消滅敵人，點解唔做？

如果要為重光後既香港做榜樣，呢班黑警狗官應該送去國際法庭，最好有死刑無一幸免。

有咩唔同？就係往後既真法治可以實牙實齒講黑警狗官會受死刑，而唔係私了就算。

除非3萬黑警禁掣大爆炸呢樣嘢，可以制度化左佢

我淨係知三萬個巿民係船上，班犬會毫不猶疑咁㩒掣。

batman根本係離地有錢佬
肯定係藍絲左膠

推遲執行等於拒絕公義

撳，死撳

若真係可以咁，我願一人承擔
同佢地全部一齊落地獄
後生你地以後好活著

如果警察死晒可以解決到極權問題，我禁。但事實好難講，可能警察死晒就換公安

咁既情況，一百蚊㩒一次，d人都會㩒爆個制。

唔好再FF啦，今時今日一個毅進仔都殺唔到

禁完仲要開香檳

毫不猶豫

個制壞咗都會有人上去點啦，仲駛問

就算我自己都坐緊 我都會禁

之後換三萬武警+解放軍落嚟

點同
個比喻錯曬
TDK入面有好多都唔係血海深仇
但黑警唔係
呢5個月佢地做過咩大家心知肚明

一定禁
同班無人性既生物講人性
人性道德唔值得用落依班人到
法律制裁唔到 就要用另類方法去制裁佢地

因為我地要尋求外國幫手，而佢地正正係道德撚。如果香港自己搞得掂，的確唔洗理呢樣野

殺唔殺都冇公義架啦 點解唔殺？

無人講過話爭取民主唔流血wo 當然最好就係對面全部流曬血啦

都係個句啦 2020年同你差唔到多你仲同共產黨講道德
進擊的巨人講得好好 要擊敗惡魔就要化成比佢更痴線嘅惡魔

㩒爛個正皮

痴線，呢個比喻錯到癲，首先，戲入面嘅joker係分別兩艘船，一艘船係平民，另一艘係已經坐緊監嘅犯，當時做到平民嘅心態係:部分人覺得對面嘅人係垃圾，死左無所謂，我地良好市民係無理由陪葬同埋對面班撚樣殺人唔眨眼，一定會㩒我地，又投票又乜又7最後都無㩒到，不過我唔知佢地左膠大愛定點啦，不過我覺得重點係班監犯到，班犯其實當時係絕對可以打9班軍人搶個引爆器去㩒，但無做到，仲俾個黑人丟埋落海，佢地班人係犯左法不過佢地已經得到咗應有嘅懲罰

依家個post話班狗如果係船到，引爆器係我地會點，你依家覺得我地會即㩒咁你就錯，香港人一定會點都進行一次投票，等大家有一個共同嘅結果答案，同埋班係船上面班狗係判左有罪未？未嘅話殺佢有咩意思，重點係個身份同道德上都未得到一個公平嘅對待，都唔撚對等，同埋相反，如果我地200萬人上過街係隻船上面呢，我肯撚定同你講，呢一刻班狗一定搶撚住㩒返我地添呀

講過就算數
先爆家人嗰架
再爆黑驚嗰架

解散警隊又唔係攞佢地命，比喻錯咗。

無撚錯，班狗係仲未掛上仼何責任嘅事候係衰過依家坐緊監嘅犯人

㩒
之後嘅事之後諗

問得出都on9
唔駛諗

係，等佢地知道失去屋企人果種憤怒同痛苦
同自己又無能力去改變果種無助
再接受死亡

蝙蝠俠果堆係監犯，好多都係罪不至死（例如打劫，偷野，商業罪...）

黑警抵死好多

係到打飛機不如做D實際野仲好啦

個例子錯撚晒
但明佢想講咩

過程/目的公義定結果公義
冇標準答案㗎喎
冇可能話過程公義一定重要啲㗎喎
蝙蝠俠本來都係非法手段行公義
當然本身有不殺人信條（但漫畫殺咗唔少人）
但Gotham City起碼仲有法治
佢捉到嘅人會拉到去坐監
如果Gotham City冇法治咁點
有冇諗過捉完會放返出嚟
咁可以點？

我可唔可以禁三萬次？

我驚死哂only

渣渣渣

我連打添呀

logic fail左啦幅圖
事實上政苦官員，黑警，福建佬全部係同一條track上邊，不過林鄭排最後，黑警福建排最前，揾佢地擋，擋唔到先到佢咁解

如果殺哂嘅代價係變做joker 咁都值得嘅

ON9，邊撚到一樣，電影入面係囚犯黎，會坐監。唔禁制炸佢地，佢地本身都會得到懲罰。
黑警依家係無法無天呀，殺人強姦濫用私刑一個都未有人起訴，冇人查呀戇鳩！唔禁制？白衫班撚樣第一個要死先呀

㩒爆

邊個最有力撞落去就正確

入黎之前我諗緊可唔可以噤多幾次
見你話 3萬次
我噤埋佢屋企人既數目 噤足10萬次

手的控訴! 是誰逼我逃生!

偽善只會輸

我驚禁爛個f5

I only come in to see this

咁我寧願令自己變成joker 去殺死班冚家剷

所以先有轉型正義既野發生

點解唔殺

禁兩次

其實Joker既世界係絕對公平既世界，因為絕對既混沌底下每人都可以用武力保護自己，你諗真d其實同武俠小說既世界一樣。

係劇中佢成日針對batman只不過，佢唔打倒batman實現唔到個世界。

Ff post
Btw 可唔可以包埋d親屬

認同,明明兩回事黎
膠都費時派

黑警

依d咪就係果d阻自己人既阻膠，黑警打人又唔見佢阻
寫依篇野果位最好起埋架船上面

起碼之後唔使再有呢3萬個黑警
報仇雪恨

屌你都on99
Dark knight係兩邊都有掣可以㩒
而我肯定 啲警犬如果有得㩒掣炸鳩示威者架船
佢地班撚樣一定毫不猶豫即時㩒落去

比多幾個掣我
我上埋去同佢攬炒都要禁多幾野

無埋條命都禁

我會將架船開到公海
斷水斷糧 等佢地人食人

有無一個掣可以淨係炸左個引擎等佢地喺船度自生自滅

唔會有一秒猶豫，會禁到個制爛！

打橫掃埋去

屌你老母dark knight個case唔係甘
跟住如果popo按制就可以殺曬黑衫人，你估人地會唔會按

就算要一齊死都得啦

食左你先

其實當初知故仔如果係
成船人有獨立空間比佢每個人自己揀既話
對面應該炸到塵都無得淨

我一早已經坐艇仔走左
臨走前 放曬D牛肉刀 + 鎚仔 俾佢地

老閪都㩒，我自己本身又唔係追求公義

我淨係睇topic,見到3萬個黑警，郵輪同炸彈，我就即刻已經係諗到Batman joker 最後個段
我個腦入面已經跳咗去係醫院個引爆器唔work joker 係咁狂禁個個畫面，勁想炸撚死哂班仆街
再睇埋段文先話如果禁咗就變咗joker.....
Sorry,睇下我個名

仲要兩邊都會有live直播 睇住對方撳唔撳
另外一邊撳咗 自己果邊都會爆炸
其實個製係炸兩邊！ 好想睇住佢地絕望個樣

要諗嘅空間喺邊度？

On9
我入地獄可以救到無數人
何懼之

見到第一句已經撳左掣了

第二個制係咪包埋老婆仔女

老閪都禁!!!!!

咩啊 乜唔係死全家架咩

以防萬一禁多幾次

唔會㩒，大愛撚，
我會開船佢地一齊撞冰山，或許set time bomb
大家最後時刻一齊祈禱向神認罪o

不過林奠係船，我就丟左佢落水先，佢食屎啦o

上帝：點揀？

梗係會

當然

推呢個

唔好講咁多廢話 show me the button

唔洗問我，即刻default 禁撚落去

禁完，搵第二班人做警察，再禁

收皮啦 睇戲上腦咩
現實啲啦

仲要炸埋佢全家冚家產

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

又邊撚個死左膠?
唔撚想見到呢啲言論
拉

連埋啲藍絲啦

點解要一個正常人變殺人兇手去殺一班殺人兇手
成個邏輯好特別

如果呢班人有問題你又何苦要人去做呢個決定去滿足你....你都係殺人犯.....既諗法

個掣叫做「獨立調查」
可惜市民冇辦法㩒到

講哲學？

我地對黑警嘅仇恨已經超越一切

包括理智

利申：哲學系畢業

不如咁set
一邊係3萬9
一邊係現屆班子

制度有錯係一個問題
班狗有錯係另一個問題 一單還一單 咪撚on9
殺撚哂30000 再重整警隊

如果班狗已經受到應有嘅制裁
要坐嘅坐 要革嘅革
點會有人想撳依個掣
Ｂｕｔ ｎｏｗ？＿

黑警同藍絲
福建冇錢唔會做野，冇黑警林奠跪左好耐

咁佢地啲屋企人點走得甩？

屌你呃正評

正解

禁十下

「建立屬於我地嘅黃色辦公生態圈」
JobsYEL成立啦。
Admin們係一群現職獵頭公司既香港人，成立目的只有一個，就係創造黃色辦公生態圈！
我地而家想connect打工仔 / 僱主 / 想請返同路人嘅經理！
全職同兼職招聘都歡迎。
同路人可選擇睇到有招聘告示先TG我地 @JobsYel，或者將你既簡單個人資料，包括學習 / 工作經歷簡述 / 想搵咩工 先PM，我地會進行配對。個人資料絕對保密。
良心僱主們，請TG我地你的公司名稱，商業登記證(如有)，工作空缺詳情。如不希望我們登出有你公司名的招聘廣告，請預早告知。
WE CONNECT!
Telegram Channel:
PM Telegram:
PM Instagram:
Facebook:
Disclaimers: 一切資料將會絕對保密。此專頁並非註冊招聘中介公司，我們絕不收取中介費用。僱傭雙方須自行承擔風險。

屌你老母，得一嫁車咁撚少

拍戲咩 老閪都撳

驚已報

可唔可以貪心d 送埋班閪官上去

制都禁撚爆你呀

應該係班狗九再加佢哋嘅狗屬

抽iphone f5咁㩒

屌你老母，呃正評，比你囉

雖則引用錯誤，但我怕個制唔駛2秒已經㩒到爛曬

咁係咪有死刑嘅國家都係joker嘅世界，我地唔係耶穌要原諒人70個7次，既然法律制裁唔到佢地就只可以自己制裁。

Utilitarians 同Virtue-based Ethics本來就一定有衝突

但係你唔可以對Utilitarians講公義與否

因為佢哋行動嘅出發點本來就唔係公義

係maximize happiness and well-being for the majority of a population

On9問題
班魔警有冇執行過公義
冇嘅話由我哋嚟做

BTW 屌你老味呢排好多呃like po

與天鬥，與地鬥，與共產黨鬥，其樂無窮

鬥爭係一定有人死架！

突破盲腸

東張西望

笑到痴線

我會希望3萬個黑警體內都有個炸彈, 我要按足3萬次睇住佢地逐個爆

藍絲
因為腦殘者無藥醫也

如果有呢個制我會毫不猶豫按落去

到底當日車上面D人去投訴黨鐵未

如果我係batman有佢既gear能力我都會逐個淨化

但係我地係手無寸鐵既平民俾恐怖分子攻擊
唔好spin

係不對等既暴力

對付賤人仲講道德道理就輸足一世

仆街有冇得按兩次？
我唔想仲有少少殘渣剩返喺度
直接海上火化得唔得

想問好耐
立場個Facebook page成日都會post呢類廢文
特別係清晨時分
究竟應該用咩心態去睇呢個「新聞」page

正義係勝利者所寫

等架船駛近蟈再禁
死得三萬太小

點夠呀 既然都係ff我要佢妻女都一齊陪葬

No second thought.

。

on9
個掣仲壞得快過F5

打橫一招神龍擺尾掃埋佢

禁一次死一個
我禁到13億蒸發

我心中公義需要黑警死晒先會達到

民主鬥士道德高地只係用黎打飛機乜撚野用都無

如果可以 我想丟佢地去外太空
等睇佢地互食

立場fb成日po d濕9 嘢

歡迎接力

禁

又呃like，正仆街仔！(有131隻dislike狗浮面)

嗰啲係囚犯
已定罪服緊刑
而家呢個係一堆無面對任何後果嘅恐怖份子
點可以咁比喻
個作者係咪膠上腦

情況唔同，電影入內果班人已受到法律制裁，而香港果班凌駕法律之上，高層包庇下屬，而且武力不對等。

搶住㩒

其實死唔可怕 斷手斷腳 植物人要人照顧先係

對佢地仁慈 人地唔會感激你
仲會打多你幾獲
明唔明？

如果入面係死囚我反而未必禁

黑警仲唔往死裡禁咩，比多幾個制添呀

雖然佢篇文個諗法係代表到一部份(中產或以上，堅離地城個批)和理非既睇法，不過真係有需要理?

呢種思路對勇武既影響力應該係負數，即係由勇武昇去真。勇武

高官及家人應租部靚D嘅旅遊巴都夠坐卦？

屌左膠真係好撚煩 唔好話我地有得禁啦
如果我地係另一隻船 佢地可以禁個制殺哂我地
佢地一樣諗都唔諗就禁

個sit係兩條船
一邊平民，一邊犯，各有引爆器
Joker呃兩邊人話對平民可炸犯，犯可炸平民
夠鐘唔㩒掣兩邊一齊死。
迫兩邊人做決定先下手為強。
但其實個掣係炸自己條船。
最後兩邊都冇㩒。
可能記錯，大致係咁。

你都痴撚線 問問問

其實冇哂黑警
其他嗰三條路軌一樣死撚哂

on9不如話如果我係夜神月

咁要加紙先夠用

長咗啦 聽到炸字 仲唔鳩衝咩

混亂善良同混亂邪惡邊忽一樣

睇live only, 唔睇19文章

竟然仲有136人，覺得佢地唔應該死

無錯，寫篇文嗰個都on99

不反對通知書出左

驚禁爛個制

黑警食飯
你都食飯

咁你同黑警有咩分別

我係船上都禁呀屌你

如果個制係林鄭拑，我會考慮叫上帝留返個位比你。將功補過！

社會已經對好人太壞，我地何必對壞人太好？

正解
雖然民主都係我哋嘅利益之一 但真係唔洗做咩聖人鬥士

襟個制，死3萬個恐怖份子，陪埋自已落去都底

換警察做廢青就制啦

可以撳十次嗎？

唔好搞錯一樣野，joker嘅所作所為唔喺為保護人民公義，佢地嘅世界亦都唔喺處於一個你唔死就我死嘅極端境況，就算死3萬popo都唔會變成joker嘅世界，因為禍亂嘅根源就喺政府同警察，喺佢地選擇與我地為敵將香港變成戰場

果幕我自己著眼點係
班市民投票就肯炸對面，但要出黎負責任就無人肯真正落手撳粒掣

而傳紙仔投票有好強社運膠小組討論嘅既視感

On lun 9 立場請過濾下啲投稿

監犯 係已被定罪 受法律制裁 禁制既理由減少好多

黑警 係冇人制裁到

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

我殺完依三個萬我都會跟手自己

可唔可以捉撚哂支共港共成班畜生上去再禁制
禁到行爛為止

如果係五大訴求or 黑警死晒連登仔應該會揀黑警死晒

原唔原諒我係上主嘅事，但我要做嘅係送佢地去見上主。

殺一救萬，點解唔做？

禁撚到個制都爆撚埋
屌你老母！

收集番d屍放係另一架船到 再禁多獲都得

唔好FF咁多啦$

喺呢個黑警強姦輪姦殺人嘅時候
仲喺度畀道德綁架
懵撚咗？

禁一次死一個

我禁足三萬次 麻煩寫呢段野個位唔好咁戇鳩

俾你殺左果三萬曱甴有咩用吖 佢咪又請過班翻黎
請唔到翻大陸請添啊
問題係個制度啊

利申: 俾我揀 梗係噤左先

撳佢老母

冷血都係咁話
真係諗都唔洗諗

世界冇絕對既公義
冇所謂既烏托邦

ff係無意思架

push

擺到明呃正評

143個負評狗

冇錯
有黑警先至會有藍絲、福建佬同柒婆

不如一班高官一班狗
睇下佢哋邊個㩒先好過啦

on9問題，一定禁

立場最近真係鬼到仆街 頂唔順已經cut左月供同follow

重睇啦仆街，錯撚柒曬

狗官未上船，唔撳住

唔好偽善同膠，但唔代表我地唔係爭取民主架喎！

唔好錯方向好無？

食屎啦 左膠心態害死人

我夾一份

呢個先有討論價值
你俾手足根本無人會唔㩒佢老母臭閪

痴撚線，咩叫Joker 的世界?
第一，戲裡面個班係監犯，已經判左佢地既罪，而呢班警係一班逍遙法外既人。

第二，監犯每一個都有獨自既犯案，並不互相包屁，案情不同，而呢班黑警係一個集團互相包屁，做左幾多罪惡不為人知，已知既可能只係冰山一角。

第三最重要，班罪犯要再犯有難度，班警未受制裁係人都會覺得情況會keep或更差，往後既世界可能仲衰過Joker 的世界。

篇嘢錯到離撚晒譜

Pull

其實我買班狗未抽已經互射死晒
咁齊心就唔會老豆揾到仔啦係咪

而家已經係戰爭
對方已經開始殺人
係戰場你會唔會話未經審判就殺死敵人係不公義？

佢地班仆街已經唔撚可以用人嚟去看待！所以老虎蟹都撳！即係撳！諗都唔使諗！
撳！

撳爆佢！垃圾文一篇

可唔可以叫寫呢篇文個撚樣出嚟
送埋佢上架郵輪就啱

禁撚到個制爛呀dllm

真係老閪都㩒

投訴之都
但要返工
都係不了

分析得好好，可唔可以講番比個作者知

禁撚到嗰制壞啊屌

好似未曾見過一個po 有咁多正評

呢條友偷換概念到呢

你 撳咗未？

禁完掣之後我會自首, 之後判終生監禁 我會笑到最後果日

ON9 ，套戲入面個設定係，你唔撳，對方可能炸死你先;
佢依家個假設係無後果，殺惡徙有乜問題，大義得以彰顯，老閪都撳啦

98 % 撳掣。呢鋪連登仔赢嘅話，要買機票流亡去新疆。

㩒兩次

老閪要架郵輪去西環冲上岸,去到中聯辦先禁掣,💥💥💥DLLM

投票呀大家

Push

點解唔係黑警全家

目前正評 8500

ON9....偷換概念.

JOKER 2隻船係無罪既人, 班POPO係有罪但無任何方法懲罰到佢地.

炸佢老母閪

諗都唔駛諗

即㩒
最好送埋佢地冚家上船

想到呢個數嘅正評都好少見

㩒，一定

上到呢個數目嘅正評喺連登都好少見

可唔可以爆完再爆多次！

我諗好多人會㩒

我諗好多人會狂㩒

其實又係一個左膠扮嘢問題嚟.
個問題改成下面咁,你就知點解
"你會否殺掉整船的壞人去達到你心中的烏托邦？"
正確問題係
若三萬個警察正在捍衛四個警察強姦民女嘅行動,並威脅現場所有知情者嘅生命安全,咁你襟制就可以終結整件罪惡,你會做嗎?
咩Joker吖,果D係變態,新類型人嚟, 你諗多咗喇.

睇咗六個月佢哋嘅所作所為 冇人會諗咁多野

只會狂㩒個掣

連登既仇恨值居然高到甘緊要！
我地既正苦，真系得民心！

禁一下驚失靈禁多兩吓添呀

事實上,老美係襟咗粒核彈, 而你豬乸或左膠則會理論多多,探討是否咩公義,但就不敢提烏托邦.
襟粒制並唔係為咗烏托邦啊,你問是但一個襟過制嘅都知道.只係還原本來嘅景象咋.